前線保護自己，美國消滅共產黨需時10年要你哋長期助攻

【Now新聞台】全球可能要對中美貿易談判作好持久戰準備，美國白宮經濟顧問庫德洛將貿易戰跟美蘇冷戰相提並論，警告需時可能長達十年解決，總統特朗普不會因為明年角逐連任，急於求成。

個人分析。大家屌細力啲一

喺美國reddit. 上面有好多討論關於 Trump好多時候講嘢前後不一. 你好難知佢真正意圖。但係其實你只要睇佢嘅官員就知道佢真正嘅意向。呢個係Art of the deal

庫德洛 Larry Kudlow. 喺美國列根總統期間經濟部executive Office of the president 嗰度工作
好清楚你跟當年點樣長時間同蘇聯冷戰最終推翻佢哋

Trump 有名有利做美國總統 想歷史上留名成為世界上最偉大總統之一。當年列根總統推前蘇聯被認為係史上最大成就

個人估計佢請返當年列根嘅經濟部官員而家幫手可能真係諗住用10年時間推翻中共

所以前線要好好地保護自己唔好俾人捉因為聽晚後晚下星期可以再出嚟 。俾人捉咗好難先放得出嚟

仲有思想抑鬱唔開心嘅人多啲同人傾計甚至乎上街同其他人交流吓唔好自己一個人傻咗去自殺。

呢場好可能係一個長期戰鬥大家唔好太過要求短時間又太成功

點解我都認同佢會打中共呢

如果你呀係一個組織嘅領隊或者係一間企業嘅負責人

你有乜可能請一個三十幾年前嘅職員返嚟幫手？

唯一就係講佢真係做過一啲你非常渴望做到嘅嘢

而呢個經驗係非常之難得好難搵到其他人有

推翻共產蘇聯就係其中之一

柒婆唔死全家？？？
慰問死物都唔慰問傷者
個個流曬血 又打到殘廢？

有興趣知多啲嘅可以Google Ronald Reagan Doctrine

留意最近兩三個月嘅訪問 Larry Kudlow. 經常重複兩點

中國威脅唔淨只係經濟亦都包括軍事同埋國家安全

越來越多美國人同意中國威脅論支持總統強硬政策

Google Evil Speech 可以了解更多當時列根總統點樣對付蘇聯

Recap in English

Frontline protesters must protect themselves, because it will take up to 10 years for US to eradicate CCP

我只可以講 唔好放棄生命 只要一日唔死 都有機會睇到成功既一日

Thank you very much

One of the key points is trump administration recruit Larry Kudlow Back to the White House.
He has unique experience in assisting President Reagan in overturning USSR

That’s why I believe President Trump is looking for similar approach to CCP

從來就沒有什麼救世主，
也不靠神仙皇帝！
要創造人類的幸福，
全靠我們自己！

因為推翻中共政權比起唔大訴求難道更高需時更長所以大家要調整心態唔好要求短時間成功

即是大家過兩日喺街捉到兩個差佬打返佢轉頭嘅話都只係當一個係小成功唔可以話係個運動成功

冇錯就係因為要靠我哋每一個人
所以大家一定要保護自己唔好俾人捉

今日我喺和李菲過兩個月我可能喺前線遲啲我可以喺文宣

前提係一定冇俾人捉仲可以留喺戰場上面擔當唔同嘅角色

我哋文宣要多啲講支共衰嘢，推到全球反共

我地自己的努力固然重要， 但美國對我地好比東風， 吹得起就可以助我地香港人一舉反攻
所以大家都要留返自己個頭， keep住熱度但唔以太大火燒死自己人，等東風一到就水到渠成

可以利用美國唔可以依賴美國 個政府同中國政府一鳩樣

思想正確

有時係街打一晚交都未必有人知

文宣做得好可以接觸好多唔同國家好多用電腦手提電話閱讀資訊嘅人效力非常強大

呢個就係重點點樣有熱到但係又唔好太大火燒死自己真係要大家研究好好練習

其實香港係世界上面只係一點

現任美國總統打算強硬對付中共係我哋嘅福氣
天時地利

再加埋林鄭月娥傻下傻下助攻

堅持 第一原則 不被捕

同埋當時既蘇聯工業，軍工咁勁都推得倒，到今時今日既戰機都係世界頭幾
依家既支那連飛機引擎都未做到出黎，同蘇聯差幾皮，trump都用當初對付蘇聯既人
可能美國真係想玩大佢

利用佢係好
但見有啲人覺得美國好正義我就理解唔到

正義有少少主觀，但民主自由的確係普世價值，而美國真係完全做到

除左前線保護好自己之外
每個人都要ready好上前
要補位架

（集思廣益）連儂牆唔夠文宣之建議

呢個直情好似中學校訓 第一條咁重要

我希望喺前線每個人頭盔上邊都寫住不被捕

如果Trump 連任唔到就可能pk

冇話到美國正義

美國亦都唔會無條件幫任何一個國家

只係美國覺得共產會威脅到佢哋嘅利益所以要打柒佢

呢個係啱

大家要有個心態係自己有時做後備有時做前鋒有事要做中鋒
有時收休息一下

我覺得佢連有機會好大因為今年民主黨冇乜邊個候選人好突出

佢當年選個時都出乎大家預期架

[910]國際直播,香港VS伊朗,你唔係唔去呀?!

有gear唔一定係勇武
勇武係建設於心理上
要拋開比自己定立既界線
必要時還擊去保護身邊既人

要成10年
香港人比人清算哂啦到時

傾吓計你估民主黨會派邊個出嚟選

真正Be water

講真，和理非活動一定要keep住，聚人氣，只要唔膠化永遠唔會過多
勇武信念係絕對支持，不過好似尋日係地鐵站前堆火好多人都跟唔切。 普通市民支持大家其中一個主因係我地強弱懸殊， 我地靠信念同有限防具黎抵抗軍警政權， 只要我地武力唔升級到一個接近對等的狀態， 普通市民係會keep支持大家。 當然有共同信念都係另一主因， 警暴已傷害了好多香港人
最怕係對家用盡一切方法污名化抗爭者，玩燒車搶掠入大家數
我記得有段時間討論過幾條守則，等大家約法三章，一齊去守。 唔太記得有冇下文同共識?
我覺得一d原則性的rule即使係勇武應該都唔會太大難道去跟?

冷戰緊 大家仲未知發生咩事
香港係柏林 等美國解放
不被補呀
今次呀trump 同國會鬥強硬要砌低中共

大家都想快啲但係呢啲改朝換代歷史大事

你有時間上網睇吓羅馬帝國瓦解用咗幾多年蘇聯解體用咗幾多年

Joe Biden 條奶共狗出黎選

咁哩10年邊個保證香港人安全先

呀trump 應該任期內Ko 中共

推，保護自己，不過d巴打係咪話唔好用trump，係咪用Americans and America president好d

救人先係原則

冇香港政府已經去咗中共嗰邊放棄咗一國兩制

大家用眼睇警察打市民打到飛起

一定要學識保護自己同埋身邊嘅人

上兩任民主黨總統同中國好friend

「潛龍勿用」，出自《易經》第一卦乾卦的象辭：「潛龍勿用，陽在下也。」，隱喻事物在發展之初，雖然勢頭較好，但比較弱小，所以應該小心謹慎，不可輕舉妄動；雖具實力，但是因時機未到，必須隱忍不發，養晦以俟時，雖然潛藏，卻不會因不見用於世而煩心，也不會因不被見信於人而憤怒。在潛伏時期必須堅定信念，不可輕舉妄動；時機未到，如龍潛深淵，應藏鋒守拙。勿用不等於不用，而是該用可用的時候才用。

真係冇咁快 可唔可以唔好送頭

痴缐 trump 史上第一人開中共波
佢有錢有名譽有社會地位
佢開始參選得一個原因：砌低中共

一定要堅持落去

有可能但係好難
因為而家警察通常幾個人行動一個人咁低咗其他人即刻保護佢

同一時間要有兩倍嘅人出手去先有機會救得出

保護自己唔俾人捉走快啲。比較容易實踐

民主自由唔只在於有投票制度 你可以睇下政府點處理佔領華爾街 亦可睇下某啲州嘅法律 或者睇下美軍點虐待戰俘

我都想開中共波，要加大文宣提示下反侵美國人先得

啱

而家個一定要話比大家知係長期戰爭
唔好一時之氣

聽晚可以再嚟

佔領華爾街打人果個警察調職wo,政府賠左幾球比果個人wo 呢d咪法治，市民犯法要罰，警察犯法罰更重

唔使褒揚呀trump
Share 中共威脅論已經ok
美國人有政治智慧
揀一個對中國強硬既President
加上Twitter 班友係trump 都屌
但投票個陣又含淚投trump

Push

推

我地要互相陪住走落去

612 721 85 811 831

我好希望自己仲撐到

agree
留得青山在

[認真] 既然要國際支援，點解唔講出嚟？

係公園集會都要清場wor

所以呢前線有時太過激情我哋身邊要諗D方法話比佢知

多謝你今晚嘅付出但係我哋希望下次下星期下佢仲見到你一齊所以一定唔可以俾人捉

push

頂住
真係太攰可以休息一下或者做後排攻擊唔一定要企係最前

仲有呢幾日你見到咁多中學生起身做人連就知道下一代都會上嚟幫手

你嘅前線經驗對佢哋非常重要

所以都係講嗰句你一定唔可以俾人捉

不能同意更多

冇方法轉為一啲簡單易明現代嘅說法等全世界都明白

art of the deal 樓主trump fans?

美國政府幾鬼黑暗 面一套 裏一套

睇晒佢所有嘅書

Push
建議呢個星期全力重建連儂牆
913 914 915 活動要去，但完左請起返連儂牆
而唔係衝擊或散水或轉場
等所有人知道發生緊咩事先！

連儂牆起源於反共，呢條戰線不能倒！

勇武走得太前，後勤補給不足，文宣唔夠人！
做人要有公關！文宣多一個就好多！連儂牆要人！

衛城長久戰，生活中抗爭；
拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
1. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費
3. 夜晚十點吶喊！！！連繫左鄰右里
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF都買美股
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會事務，做陪審員啦
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.09

係佔領左個公園

#chinazi

好感動，推

咁清咩場 又唔係唔畀人入去

貿易戰
捱唔捱到下年啊

佢話清垃圾，事後都有俾返示威者入去

喺經濟理論上捱唔到
但係我記得有個post有人我國共產黨只要黨員童 軍隊繼續有飯食係可以唔理中國人死活

話清垃圾 實質清物資 清帳篷

我覺得唔會10年喇 支那唔同蘇聯
支国所有野幾乎都假 數據都係假 歐美到而家仲係高估左支那囉 唔講經濟問題
2022雜種就換屆 相信2021已經會超級大鬥法 支共撐唔撐到2022都成問題

大炮孫好似用左仲耐
仲要不停走佬逃亡

咁你佔領預左俾人清，否則今次點解要強調be water

郭文貴2020年美國佬會ko 中共

承你貴言

財經台有人話過去三個月已經令到香港經濟差唔多跌咗兩三成

我自己都唔敢想像10年都要上街抗爭

原來侵侵先係下一盤很大既棋

刁狗終身制左九世啦

yes

#上庭聲援 #提堂
日期：9月10日 9:30am
地址：東區裁判法院 第一庭六樓
裁判官：錢禮主任
被告：吳X邦
控罪：襲警﹑2項刑毀﹑非法集結
事件：626 警總
備注：涉襲警(麥文禹)吐口水及用噴漆塗污兩個閉路電視和玻璃門
曾留醫
—————
日期：9月10日 2:30pm
被告：張X東
地址：九龍城裁判法院 第一庭 五樓
裁判官：嚴舜儀署理主任
控罪：襲警、管有爆炸品
事件：811 黃埔
備注：涉在港鐵黃埔站A出口內襲警(盧振業)，以及管有爆炸品、即硝酸鉀和糖
曾留醫
本不獲保釋(黃國輝)，後來再訊改准保釋(彭寶琴)
—————
日期：9月10日 2:30pm
被告：杜X華
地址：沙田裁判法院 第一庭 三樓
裁判官：高偉雄署理主任
被控：襲警、2項傷人
事件：714沙田
備注：新城市涉咬斷警(梁啟業)手指
—————
日期：9月10日 2:30pm
被告：NA
地址：沙田裁判法院
裁判官：NA
被控：襲警+2項傷人
事件：907 沙田站衝突

佢競選時候講嘅嘢大家都好多以為佢係講笑點知佢全部做得出

仲有你留意一下佢上個月講嘅嘢會行駛總統特權要求所有美國企業撤離中國

呢個係核彈但係全部傳媒同其他國家都好似冇人當佢講真

喂大佬呀人哋一個70幾張美國總統講嘅嘢你要當真

只要有心 人人都可以係大聲公
一部手機 一個藍芽喇叭 就係咁簡單!

實用手冊
大眾: 10點獅吼叫加忍身大法
遊行: 帶口號/屌狗
對峙: 叫進叫留叫退
偵測兵: 配合望遠鏡使用使出「叫狗名大法」

重有更多意想不到嘅用法等你黎發掘，重唔快啲down嗰app黎試下！
Andriod:
IOS:

咁點解要覺美國好自由由民主

澳加新聞都開始講留學生
等俾人清算

多謝你推俾咁多前線知道保護自己

而家已經捉咗好多人如果今次輸咗佢哋可能一世冇得翻身

我哋一定要幫佢哋

香港真係最前線，頂撚住

香港人日程表提醒事項
— 913金鐘連儂/獅子山 914機場/天水圍 915英領/民陣 —
［重開］［整合］香城Online 職業整合與戰術討論

[戰術圖略整理]香城online-陣地戰全攻略

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

〈 光復香港 時代革命 〉一、撤惡法二、非暴動三、銷控罪四、解散警隊五、真雙普選六、不落實「社會信用評分」七、移除「智慧燈柱」八、查警官黑合作

就係終身制先會鬥得勁 本來有機會上位變左成世都冇機會喎
以前你有幾何聽到蛤蟆同胡錦塗被人暗殺呀
但雜種起碼有幾次 將來為左保全家 分分鍾轉做美國污點證人都唔出奇呀
(之前都有傳華為個太子女為左保全家一世安全而爆料)

係
加拿大都開始出聲

美國將成為史上最偉大國家

因為我住喺美國11年，親身見證當地社會既運作

十年

但無論幾多個十年

有啲嘢都係唔會被改變

例如爭取自由的決心

10年
10個月都死
一星期捉幾日人 未計濫捕程度會提升
10年520個星期幾十萬人啦

都唔係而家既事了
之前有睇過資料話侵侵2011年時已經好唔滿意支国

戰鬥到底

美國已經係世界上最偉大嘅國家

當年推翻共產蘇聯救左幾全球幾多個國家幾多百萬名嘅生命

本地都要

但同時中東害死左好多人

但係如果你睇到依幾日早上中學生出嚟叫口號做人連
下一代真係仲有幾十萬人上嚟幫手

而家唯一可以做嘅就係真係叫前線盡量唔好俾人捉

true

仲有美國一樣害死唔少人
只不過依加坐埋一條船姐
美國只要有利益話之你獨裁定民主
依加香港=西方世界對抗中共既橋頭堡
香港收皮都唔出手既話西方玩撚完

型

推

請再聚集民意 現時抗爭者共識為止警暴 成立獨立調查委員會

我地要向呢一個方向宣傳

各位手足請小休數天 保持冷靜

勇武手足： 愈黎愈多淺藍淺黃 想割蓆 話好燒地鐵
和理非手足： 請繼續支持勇武 出黎支持繼續既行動

我認為最好再以和平大型遊行 係10月1 國慶向世界發聲 向林鄭施壓

各位手足點睇

up

有讀過政治嘅朋友都知道每個總統或者領袖都一定要幫國民樹立一個清晰嘅敵人先
全國上下有共識
然後就可以打鳩佢

之前遊行有個美國人見到有人舉美國旗鬧fuck America 佢都一樣見證住

呢度如果有老細或者係leader嘅話可以講兩句你有乜嘢情況之下會請一個30年之前嘅夥計返嚟做

仲要你係無限金錢同埋人才精英都想做呢份工

我敢保證美國唔插手中東事務會死更多人。但都不能否認美國事後冇足夠能力維持返地區穩定，同最初既期望有落差，所以依家美國對出兵都有所避忌，以經濟制裁為主。

但中東本身就問題多多，點搞都亂

吾係狗 吾係香港政府 要全世界對準政權 果個人叫中共

【海外文宣戰線】一個外國巴同我講ge野 The enemy is the communist party.

侵滅中共

咁佢fuck America咩先？

話美國當權者本質同中國政府一樣

有冇舉事例？有冇論述？定9罵完就算？

我真心希望可以八年任期之內等侵搞掂

不過如果下一任係由現任副總統Mike Pence 做會更加精彩佢非常之討厭中國共產黨所作所為

老屈大殺傷力武器點計先

Sign this petition please!

Hong Kong police is terrorist

呢個真
依家係長期戰，唔係一戰竟全功
大家不被捕！

咪就係
中共自己軍事力量。點都比唔上當年蘇聯

SU27

除咗連登有冇其他嘅方法可以比多啲人知道

最重要前線先知道

每日出嚟之後一定要安全返屋企

班阿差自相殘殺千幾年

臭閪支那大把再教育營教你計

屈唔屈唔重要，假如今日佢想開中國拖老屈佢，呢度一樣大把人歡呼，重要既係佢行動既結果同預期符唔符合，有冇真係解放到人地，冇既話只能夠話行動失敗，佢後續亦要收拾殘局。

中東既行動雖然失敗，但美國都有成功解放既例子，二戰後既西德同日本。咁你覺得依家香港人既質素同社會結構係中東人咁呀定德國日本咁？呢樣將會導致最終解放既結果。

80 90 00 後真係要留返條命
等班仆街 50 60 後老到退休
就出手 CUT 鳩佢地福利 , 趕佢地返蝗蟈

狗政府一係殺撚哂 80 90 00 後
否則 今日既仇 他日必報 !

可以睇返以下呢條片
就知道侵侵早係8/9年前都想搞死中國
侵侵堅持咗咁多年都未放棄 各位手足都唔好放棄啊
唔好介意係殘體字

共同目標永遠係最易聚人心
佢搞到經濟好大家唔駛擔心無飯開無錢睇醫生
就唔介意去做多一步黎維持而家有既野

而中国樹立嘅敵人就係香港
好撚好笑

錯 係朝早日本 晏就美國 夜晚香港台灣

agree

好撚可悲
香港人比到咁多錢大陸幫佢哋融入國際

而家過橋抽板屌你老母

死八婆，屌佢老母

轉過諗法佢傻下傻下張

香港因為一條條例。返咗去中美兩國之間談判條件之一

今次害死好多香港人，而勝負仍然係未知之數

香港人幾時先肯覺醒 根本個個都係Condom

暫時未知結果會點

所以要求前線一定要全身而退

相同觀點 十年經濟制裁 再一鋪清佢袋 依家就係要我哋搵到不同理由俾佢制裁

我見最近冇晒行動post,係咪轉晒和理非集會等人權法通過？

每個星期都要上晒製造混亂。
當記者影相等全世界知道香港示威繼續
跟住即刻就全身而退

攞足十年黑材料就贏

from tg
我屋企個印尼姐姐，頭先俾我睇呢篇野，估唔到803呢個網居然有印尼網媒報導。話琴日係九公見到有803印尼文嘅poster。

姐姐話裏面嘅內容，係叫佢哋提供示威者嘅資料，或者知道屋企個僱主有參加過示威都可以提供，仲要話有錢收。我即刻同姐姐講千其唔好信，係呃人！

另外個姐姐都話佢個朋友，都有影佢個僱主嘅電費單，同埋影咗佢擺屋企嗰啲頭盔口罩send左比d狗網，因為佢話僱主對佢好衰，所以佢要報仇。好彩我姐姐都係同路人，我先放心。

各位手足總之要小心，如果你同啲姐姐關係差，特別要小心，分分鐘交你出嚟！D水電媒d單收好佢，保護自己。

嗯，後來見到以下呢個post🙏🏼

從事檢控多年的律師D，前天怒氣沖沖來電，連珠炮發罵警察：「示威者犯法係要拉，但警察犯法更加要拉！如果有人話支持警察，唔該問吓佢：普通人受賄同廉署受賄，邊個罪行嚴重啲？邊個對法治破壞大啲？個個淨係識鬧黑警，點解唔直接告佢呢？」

問D怎樣告，他說：「民事起訴，告personal injury！」一談到民事索償，他立即喋喋不休：「七警暗角打曾健超，朱經緯用警棍打鄭仲恆，罪名成立。我完全唔明白，點解曾健超、鄭仲恆唔循民事向警方索償？佢哋基本上贏硬。今年畀警察濫打嘅人多到數唔清，點解又無人用personal injury去告警方，向佢哋索償呢？」

我指出，受害者應該是擔心暴露身分，會被警方反過來誣告。D說：「係，你唔可以控制警察做乜，但佢落charge都要講證據。最明顯係831太子站，一定有好多無辜市民畀警察襲擊，而警察係無可能因為你搭地鐵就告你非法集會，呢啲遇襲市民應該向警察索償。你咁做，唔單止係為自己討公道，仲係盡公民責任，以法治警。

「當然，受害人要告警察同政府，自己都要有根有據，所以佢應該盡快去公立醫院驗傷，證明傷勢同警暴有關。呢類案十居其九會同受害人庭外和解，如果冇和解，差佬個辯護理由一定係當時執行職務，只係使用合理武力。呢個時候，法庭就可以傳召港鐵交出太子站CCTV，831有咩冤情，隨時會畀人踢爆，警察罪行就無所遁形。

「民事起訴警方，重點唔係索償，而係佢本身嘅象徵意義。記住，民事訴訟唔同刑事，唔需要prove beyond reasonable doubt，即係控方唔需要證明被告毫無合理疑點，相對刑事嚟講，民事舉證要求比較低。只要有足夠多嘅市民起訴警察，咁就變相成立咗一個『民間獨立調查委員會』，公信力可能比政府搞嘅仲要大。如果市民怕無錢搞訴訟，咪聯絡612人道支援基金囉。」

學劉華話齋，這件事「值得做，應捉緊機會馬上做」。

我上面咪提咗少少

美國當地人都提晒水，除左22個已簽名senator 之外
其他未簽名嘅senators，representatives 先係重要宣傳目標
Tweet，personal email 都得
緊急宣傳！！
法案推手，你我有責

correct

有料，介唔介意講下係邊位畫家作品

日本當時有最強大既電子工業，頂左2年輸到底褲都冇埋
中國咩工業，農業都冇重10年？

咁佢可以fuck America 都係自由民主既表現，你試下係中國fuck china
退一萬步黎講，佢唔鐘意都有選票可以踢佢走

支那咩工業都冇，只係做垃圾低端野，連引擎既合金30年都未整到出黎
5g到依家又係用人地晶片，吹撚到上天都係要台灣幫佢整晶片
一個咩都冇既國家，同蘇聯比真係笑死

美國唔打冇勝算嘅仗 10年係等佢倒退到冇反擊嘅空間

係，所以我地最少要預頂幾年，正義只會遲到心態要調整，打長遠

Thanks

Yes

中共係全世界既敵人

唔係要樹立, 係要認清事實

幫手推

第 1 頁

#1萌妻食神

• 8m

下次圍堵警察，不要說黑社會，試著說:
《警察濫權，違反警例，市民自衛，清白無罪!》
《警察濫權，違反警例，市民自衛，清白無罪!》
同我背左佢!

法律界人仕話當警察用棍亂咁扑人，過份使用武力的時候，已經係濫權，已經違反警例，喪失警察資格。由其是無委任証，難以証明出勤中定休班私攞槍出街打刧/殺人，好似徐步高咁。
佢變成一個嫌疑犯，加上這罪犯有武器，市民保護自己，用武力制服以防佢取槍開槍，自衛殺人，咩都可以打得甩，未必有咩罪，所以大家無畏無懼，講完宣言可以出手保衛自己。

//【律師之言】
大律師陸偉雄表示，法律上自衞是合法的辯護理由，若證實有人因自衞而殺人或傷人，均不會構成刑事罪行。//

10

#2金太妍永遠是對的

• 6m

推左先

#3自己笑

• 6m

《黑察濫權，違反警例，市民自衛，清白無罪!》

1

#4自己笑

• 5m

《黑察濫權，違反警例，市民自衛，清白無罪!》
第 1 頁

#1萌妻食神

• 8m

下次圍堵警察，不要說黑社會，試著說:
《警察濫權，違反警例，市民自衛，清白無罪!》
《警察濫權，違反警例，市民自衛，清白無罪!》
同我背左佢!

法律界人仕話當警察用棍亂咁扑人，過份使用武力的時候，已經係濫權，已經違反警例，喪失警察資格。由其是無委任証，難以証明出勤中定休班私攞槍出街打刧/殺人，好似徐步高咁。
佢變成一個嫌疑犯，加上這罪犯有武器，市民保護自己，用武力制服以防佢取槍開槍，自衛殺人，咩都可以打得甩，未必有咩罪，所以大家無畏無懼，講完宣言可以出手保衛自己。

//【律師之言】
大律師陸偉雄表示，法律上自衞是合法的辯護理由，若證實有人因自衞而殺人或傷人，均不會構成刑事罪行。//

我有諗過美國係可以打到中共仆街，要食草，個經濟衰足30年
但係都唔會消滅到共產黨，共產黨只要一直冇全中國人民走出黎推翻佢，只會一直存在，好似俄仔同日本一直都存在到依家，俄仔仲係獨裁政府，只係依家冇得再同美國爭世界霸主既地位，而香港一日都係中國既領土呢個point一日唔解決，中共就算食緊草都會攬住香港一齊，中共始終都係統治香港，最多有美國幫手睇住人權狀況，唔敢用武力鎮壓香港，但其他方面一樣係控制住香港，而美國又冇權／冇利益幫我地獨立架wor，我真係諗唔透可以點拆

香港：世界反共前線。

今日lihkg睇過最高質嘅分析

好難 盡力而為
講真 未比人拉真係純粹好彩
黑警死全家

十年

仲有，關塔那摩虐待戰俘有而家都俾人追究緊。

如果美國開動國家機械要用十年滅中共我真係會好開心

上面有人提到蘇聯工業同科技都好勁，當年足以威脅美國，依家中共當然冇可能係科技上追到當年蘇聯

不過問題在於美國國家安全，中共所有做生意嘅目的都係想係經濟上統戰你，就算5g好明顯就係間碟行為，入侵你電訊網絡然後監控，一帶一路同中國製造2025已經反映到佢嘅野心係拉攏全地球想做一哥，直接影響到美國嘅地位同國家安全

美國要滅中共有唒原因，係差開波導火線同道德高地出師有名，我地香港就要貢獻呢步，

冇錯

大家成日有個印象美國國會復會就贏
其實只係十年抗戰ge開始

改朝換代的確非朝夕之事
希望大家都留有用之軀
見證到個個時刻

唔敢當
連登高手雲集

開波導火線同道德高地出師有名，我地香港就要貢獻呢步，

不能同意更多

前線保護自己，美國消滅共產黨需時10年要你哋長期助攻

認同樓主，呢個係長期抗戰，要保存實力。

收到手足.

認同

條傻仔雜玩殘自己，係要突個龜頭出黎玩一帶一路，南海軍事化，永續帝位，破壞國際約章

點叫人唔打你

仲有集中營

係
前線好希望可以一步登天
但事實唔係咁易

And after that you should not let the ex-communist take over

所以一定要話比所有人知

唔好送頭

呢單算唔算

共產主義國際歌

10年其實好快過不過一定要保護自己唔好俾人捉

所以真係要同佢地傾下唔會有一晚佢哋突然成功即使俾佢殺左一兩個警察都唔會係成功

做到嘅嘢就係示威完之後唔好俾人捉安全返屋企再打下一關

好似玩喪屍遊戲咁樣你要繼續玩落去每月均唔可以死一死就玩完

呢個遊戲一路玩落去直至美國打都推翻中共為止

呢幅圖好正

推
呢場係長久戰
大家唔好為一時之氣送頭
更加唔好放棄！
我地一定會長命過中共

所以唔可以送頭

因為閘機姓閘

閘大大

915民陣遊行

Go

中共還錢 天經地義 券債還港 合理合法

任何國際之間既債務都有繼承義務
慈禧簽果條辛丑條約 一戰果時民國繼續還
仲要還到1938年因爲打二戰窮到pk
去求條約國唔追辛丑賠款先可以停
既然中共自稱滿清正統承繼人
呢張債券自然本利點都要還
唔還既佢講乜差野要用南京條約去收番香港
而且美國政府係未同中共追還錢

Yes! US

十年
可唔可以香港頭一年脫共先 做打頭炮

我都想但係其實唔得

其實會係知當年蘇聯解體之前佢嘅控制其他嘅國家

10年都係兩個特首時間

五大訴求有哂
之後2047前共狗解體
正式宣布

哩十年點捱...手足

如果你睇返呢兩個星期啲中學生組成人鍊

全部咁多間學校應該有幾十蚊學生會準備上前線幫手

唔驚無人唯一要補係現任前線唔好俾人捉

佢而家搞中國搞得好好地 就算連唔到 第個美國佬都唔知會突然同中國做fd掛

Biden

長期戰加油

【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

2

3

4

記得click verify email

任何國際之間既債務都有繼承義務
慈禧簽果條辛丑條約 一戰果時民國繼續還
仲要還到1938年因爲打二戰窮到pk
去求條約國唔追辛丑賠款先可以停
既然中共自稱滿清正統承繼人
呢張債券自然本利點都要還
唔還既佢講乜差野要用南京條約去收番香港
而且美國政府係未同中共追還錢

Yes! US

唔駛10年，你試下唔出口糧食同ic
捱到5年都好野

大力推

中國人人可以食草

10年太樂觀，蘇聯都幾十年

10內年仲有真香港人再算

Unthinkable

願榮光歸香港

A1
何以 這土地 淚再流
何以 令眾人 亦憤恨
昂首 拒默沉 吶喊聲 響透
盼自由 歸於 這裡

A2
何以 這恐懼 抹不走
何以 為信念 從沒退後
何解 血在流 但邁進聲響透
建自由 光輝香港

B
在晚星 墜落徬徨午夜
迷霧裡 最遠處吹來 號角聲
捍自由 來齊集這裡 來全力抗對
勇氣智慧 也永不滅

A3
黎明來到 要光復 這香港
同行兒女 為正義 時代革命
祈求民主 與自由 萬世都不朽
我願榮光歸香港

美國總統講嘅嘢你要當真

佢亦都講過自己係上帝選中嘅一位去處理中國

Pish

講真唔好太倚賴美國

the Chosen one

但侵侵唔係話唔連任咩? 就算佢搵哂列根時代既人又可以點

話就話國會對華強硬 但如果又搵個奶共狗 又或者無咁強硬派既總統又點睇?

民主黨冇乜邊個揀得落手冇當年奧巴馬咁樣出嚟一個政治明星

所以估計連任機會好大

同埋你睇國會民主黨共和黨所有人都 屌柒中共老母冚家剷

所以美國消滅共產黨國策應該冇乜走雞

10年咁快
我仲諗住等多幾十年班廢老死Q曬睇下邊個可以笑到最後添
Sir this way

915 915 915

消滅中國共產黨十年差唔多

長期戰，大家頂住

CCP呢個毒瘤被全球養得太大太惡 唔易清架

我地要連結全球
做一個滅共包圍網
勾結外國勢力，再connect 大陸人黎個裡應外合先有機會成功

人多好辦事
所以唔可以再有人被捕/被跳樓

各位手足保重呀

Trump

The chosen one

長期抗爭
不被捕 不受傷

W

因為trump係廢老，廢老中意搵返啲廢老返黎做。唔好忘記trump係美國歷黎最老嘅總統

915見呀手足！！

仲未過人權法唔好鬆懈先得架！！！

驅逐共黨
光復香港！！

Resist Beijing
Liberate Hong Kong

So true

就憑你一句Trump 係廢佬

已經知道你係窮人思想

有錢有面有屋有酒店有高爾夫球場有女人
仲做埋美國總統。咁都叫廢佬

真係想知道你自己有乜咁巴閉

呢幾日真係唱得太多

嗰啲人個心散晒

915出嚟做返正經嘅

岩岩換左個新嘅國家安全顧問Charles Kupperman，已經68歲，列根時期嘅人，又係可以去拎長者卡